係時候買857未??

係時候買857未??大家點睇?

big c 都睇好油股

putputput

push

推!

PUSH

support

大師中咗方向點算？

4個幾唔買6個幾先叫人買

咁梗係買啦

入左1萬股 過肥年